今個禮拜903一次都冇播過《願榮光》！

以下係呢個禮拜903播放次數嘅統計
計算時間係由 27/11 12:00pm 至 4/12 11:59am
資料來源：CoolMusic Forum

-----

第 49 週 903 播放率每日統計表 [30/11/2019 00:00]

09 喘息空間 /
08 尋找白金漢 /
07 Two at a Time /
06 爸爸的禮物 / 忘記和記 /
05 刮骨 /
04 荒廢之綠洲 / 我們的基因 / What Did You Say / 心之書 / 一秒 / Reflection / 哪懼牆攀不上 /
03 拾荒者之歌 / 重生 / 第千次重逢 / Goodnight City / 初音 / 切膚之愛 /
02 逃生門(門外版) / 28 天 / 花之亂 / 無神論 /
01 鐵蘭花 / 嫁給愛情 / 吾愛無愛 / 永恆少年 / 熒光 / 人話 / 怨憎會 / 最後的歌 / 富上代 / 平安夜 / 黑方格 / 跳草裙舞 / 努力奮鬥加油 / 嗄嘻呵唏 / 多得你 / 轉.變 / 亂世情侶 / 射波狗雄傳 / 亞特蘭提斯 /

-----

左邊數字係暫時嘅播放次數
每個禮拜嘅頭20名可以入榜
但大家搵唔到《願榮光》
因為903一次都冇播到！
而重要嘅係如果呢個禮拜再唔上榜
我哋就冇得投《願榮光》！
大家快啲向903同啲DJ施壓！

推

推呀

係咪冇人care?

903係咪政治審查？

推唔起

會唔會係上頭落咗order 唔播得

Youtube有幾段都睇唔到,得返 HOC果段, JOOX完全冇

咁我哋就要向903施壓喇

joox 紅底大陸野 點會有

真心，有乜好迫？

香港國歌唔需要903呢個光環

琴日早霸王有喎 定前日

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

咁應該連派台都拒絕

只係點播，仲要得幾秒唔會計

我見森美咁講，我仲以為會計

其實呢，我留意左叱咤都好多年....

DJ播都夠數上榜，商台唔肯上都唔會上到榜

就等於播到至尊歌曲 都可以調返落黎一樣！！

流行榜只係一個樂壇遊戲

森美咪講左叫你地自己打上黎點 你覺得商台會主動播咩

唔播咪唔播，年中大把好聽嘅歌連榜尾都上唔到，唔使諗太多
況且我相信對大部分香港人黎講，榮光嘅意義已經一早超越咗一般流行曲啦

Spotify有

其實國歌真係冇需要一個流行榜既歌曲獎封加持既

903個台有咩咁馨香你想唱日日去商場大合唱都得啦

依家903個獎好有認受性咩

係, 每星期都有adjustment, 但連播都唔播就點都無機會..

岩 只係想有多個平台俾香港人發聲~

應該係無DJ肯明確表態

你知道DJ都叫做半個藝人，唔表明立場一定比歸邊穩陣

推啦好嗎

一早預左唔會上

如果人話都唔上
叱咤今年摺撚左佢算

連joox係大陸野都唔知

其實首歌已經喺大家心中有認可
唔需要特定推上個台

計播放率 一定冇十大

903好似唔會上粗口歌

上榜就可以投我最喜愛
係贏硬

老憑幫我地架咩
商台有續牌壓力架
我覺得做唔到都唔可以怪佢地

佢地都有自己壓力 播唔到都正常 上頭分分鐘有order
再加上要續牌 梗加唔可以亂黎

何況呢首歌唔需要呢種獎加持 佢已經深入所有人嘅心
有獎當然好 但唔洗逼